忍咗幾年垃圾CSL，決定轉台

我底用量，現在3Gb都夠用有突，轉用自由鳥定mo sim好？

Sun mobile or The Club

我都有，但The club咪又係CSL
SUN？研究，下先

3個都係pccw

用得3gb就 自由鳥 or hkbn la

比我就用返CSL, 始終上網真係快好多

CSL一搭地鐵即玩完

用咗好多年啦，真係大多地方，搭地鐵一定收唔到

無錯，多人地方都係

Smartone啦，夠貴，唔多人用唔會塞車

係流動上網差啫
其他服務都唔錯嘅

自由鳥都得，你用量唔多。還掂冇約，唔岩用隨時走人都得

自由鳥囉
慢係慢啲唔會load 空氣

SMT HKBN 自由鳥 後面兩個都係用SMT網絡

藍萬
有無網址睇下

又係喎⋯⋯

Hkbn其實好唔好用？

都係租用smt同cmhk既頻普

有分smartone網同中移動網

Cmhk怕唔怕比上面截聽

謝

csl都用華為機啦

Smt已夠人

Ok

wts同tg都唔得何況ig

有時

轉自由鳥算喇

點解無人講3hk / mo?

mo就無謂，上正台3HK啦

其實一個月用得3GB咁少，玩儲值卡唔係更好咩？

多謝咁多位人兄嘅意見
小弟應該轉用hkbn 4g 5GB plan($78/月,因為本身用緊佢個有線電話,可以再平$10)
因為佢哩個plan係用數碼通網,但佢其他plan係用中移動網
唔用儲值卡係太多選擇,唔想煩

CSL 每月用~50GB 可以轉邊間

發夢每次去游行、金鐘、灣仔，身邊用Smartone 3 甚至中移動ge 手足都上到網，得用csl ge手足load空氣上唔到連登 tg收料

朋友去游行，佢朋友用中移動都收到，朋友用CSL就收唔到
中移動都支持游行，垃圾CSL居然打壓

唔好用Smt，好垃圾

搭親地鐵都load空氣

都係華為機

有咩台係地鐵load到ig？

巴打 求賜教
大用量 爆10GB
用CLS 定 薯嘜通 好？
新界邊個收得好d?

同問

用緊 96蚊 5GB, 可以接受

用緊1010 係特定果d地鐵站真係收唔到
On🐶🐶

無錯CSL真係垃圾到

穩唔穩定？速度呢

我主要係用來睇新聞、Facebook同一般Whataspp/LINE，比較少用來睇YouTube，都好順，巴士同地鐵都唔太覺有問題，都穏定。

你主要點樣用? 打機/睇片?

想買$188定唔知$190 20gb後 fup無限個plan但怕無限data但好慢 起碼睇到1080p utube la

你講嗰個應該係190+18的20+2 GB。佢話係4.5G速度，但用中移動個網絡速度係點我就唔知，我呢個係用數碼通的網絡。

CSL明顯差過其他台。
但地上就最強

我有個fd用緊中移動香港(cmhk)$188,20gb後FUP,個網絡速度係好快,全香港週圍超過100M,有260M速度,最慢一樣有40-50M

低用量會唔會係因為慢

咪又係同CSL share

去書展，搭西鐵，人人上到網，但身為CSL用家

唔關事
我小睇片，屋企又用wifi

好，再研究一下先

SMT有咁平咩

正台2M速度最平都要$98…
查清楚未？

最火滾係地面都週不時load空氣

邊個台

過咗5GB限速無限

Hkbn

要+$18 ，你好彩係CSL/SunMobile果邊轉去，唔係就要$96，同一個台無約自由鳥$90蚊

Cmhk hkbn都有

得5GB？

過咗20GB快唔快先

研究下先

係喎⋯⋯無計果$18痕正廢

攜號轉台先有，對我黎講好夠

朋友介紹
轉club sim
28 蚊個月+1gb

之後買多張鴨聊佳年卡 120 蚊30gb for 1 年

你用量唔多咁最抵玩

118得5GB 都唔係無限

係3官網睇話得5GB，之後要俾錢買

岩先又冇啦啦空氣

CSL 續約無限（6gb底）呢排做緊咩價？

師兄識玩

我都有張club sim,不過剩係去旅行用
果張咪又係CSL台

係，過咗之後係地獄，但我本身用得少，一個月3G左右

任何台都會有load唔到既地方
係明顯csl最撚廢

Smartone慢左好多最近

呢個真，csl搭地鐵長期空氣

唔會落128
我用到40-50GB都可以keep到21MB
不過sun mobile廢
準備完約轉3
識人用緊
一樣爆幾十GB都好快

過左40GB，有冇試過可以去返21MB以上？

睇你轉台為左咩囉 如果for網速 我上面果個都ok la keep csl for講電話者 但依家d人有幾可講電話

爆同未爆冇分別
利申：用緊sun mobile。3唔知

csl傾電話廢左好多啦

成日鬼食泥/潛水聲，或者跳一跳signal就背景聲大過人聲

csl我屋企都收唔到呀
普通電話d人都打唔到入嚟

你屋企響邊？

大西北

我諗住我住地底先收唔到，

有冇咁正啊

你都收唔到電話？
我打過去CSL hotline佢話無可能
換咗張sim卡都係咁

地底就不嬲都收唔到, 之前用SMARTONE, 重慢

絕對有
我上台前都以為會降
點知咁撚正
有fd話3台都係咁
今個月用左12GB

網速屋企窗口check都幾好啦⋯⋯download都接近50Mb,upload都有30Mb,都算係咁啦
係我唔鍾意出街時load空氣啫

補圖先
住屯碼區

到期可以考慮

佢話fup 按情況分配 但上網睇其他人話速度唔會有太大分別

有d心動想轉依個

見有人講CMH K$188 20GB FUP後無WiFi Share

係冇得share

仆街csl, 搭西鐵地鐵例牌load空氣
仲打黎問我續唔續約

我12月完約 開始有Sales打黎
開我366一個月12gb+2大灣區+月量王
見我冇興趣又sale 316 10gb

痴撚線smt都係238 10gb

我11月完約都冇電話到

去自由鳥過吓冷河再當新客價再用。

上啦 優惠做到月底就完

又唔太大影響既呢個

CSL嚮葵芳新都會寫字樓2X樓，企嚮窗前度，夠膽死收得一格信號

無電子儀器嘅房

有電腦同其他儀器嘅房

csl 出名mtr 差

好撚sad 以前用1010明明係最快
個時成日笑鳩用3台d fd好撚慢
咁多年之後csl仲慢過3台
所以cut撚左csl好耐

新界cmhk+薯嘜通收得好d...

轉smt 3gb實唔夠

我同你一樣 好似248 大灣區 12gb加用量王